可摸耳整個新功能可以防集體炒車？

好似呢個po咁：

未fc先開po，就算樓下有人fc咗都好，貼埋傳媒報道都好，都有大量嘅人會唔睇回覆，繼續炒車然後上一頁。

希望連登有個fc系統，例如可以俾樓主補充欄（在貼文頂端）可以話俾人知自己有無炒車。

樓主可以輸入更新資料 posts, 再叠上去

push